性生活問題

借人AC幫人問
想扑野條女又唔肯話怕痛
佢又唔係處 唔知佢之後有冇試過
想搵其他女仔但又對佢唔住
想分手又唔捨得 因為個男仔好中意佢
又難忍
自己會唔開心又叫人唔好為呢d野唔開心 喂大佬呢d野點扮開心
同其他朋友分享實話果個男仔狗公呃蝦條
女既一定冇唔岩 但男既想亦都冇唔岩
應該點做